
รหัสสิทธิพิเศษ ตามข้อผูกพันสัญญาหรือความตกลงระหว่างประเทศ
===

|รหัสสิทธิพิเศษ|	ประเภทสิทธิพิเศษ|	ชื่อ/คำอธิบายสิทธิพิเศษ|
| :--: | -- | -- |
|A00|	ASEAN	|AICO 0 %|
|A03|	ASEAN	|AICO 3 %|
|A05	|ASEAN	|AICO 5 %|
|AAN	|FTA พหุภาคี	|อาเซียน-ออสเตรเลีย-นิวซีแลนด์|
|ACN	|FTA พหุภาคี|	อาเซียน-จีน|
|AF1	|ASEAN|	AFTA|
|AI1|	ASEAN|	AISP-ราชอาณาจักรกัมพูชา|
|AI2	|ASEAN	|AISP-สหภาพพม่า|
|AI3|	ASEAN	|AISP-สาธารณรัฐประชาธิปไตยประชาชนลาว|
|AIN|	FTA พหุภาคี	|อาเซียน-อินเดีย|
|AJ1|	FTA พหุภาคี	|การยกเว้นอากรและลดอัตราอากรศุลกากรสำหรับเขตการค้าเสรีอาเซียน-ญี่ปุ่น (บัญชีอัตราอากร1)|
|AJ2	|FTA พหุภาคี|	การยกเว้นอากรและลดอัตราอากรศุลกากรสำหรับเขตการค้าเสรีอาเซียน-ญี่ปุ่น (บัญชีอัตราอากร2)|
|AJ3|	FTA พหุภาคี|	การยกเว้นอากรและลดอัตราอากรศุลกากรสำหรับเขตการค้าเสรีอาเซียน-ญี่ปุ่น (บัญชีอัตราอากร3)|
|AJ4|	FTA พหุภาคี|	การยกเว้นอากรและลดอัตราอากรศุลกากรสำหรับเขตการค้าเสรีอาเซียน-ญี่ปุ่น(บัญชีอัตราอากร1 (OEM))|
|AK1	|FTA พหุภาคี	|อาเซียน-เกาหลี|
|AK2|	FTA พหุภาคี|	อาเซียน-เกาหลี|
|AK3	|FTA พหุภาคี	|อาเซียน-เกาหลี|
|ATG|	ASEAN	|อาเซียน|
|BD1|	อื่น ๆ	|ไทย-บังคลาเทศ|
|CF1|	มาตรา 12|	Contract Farming|
|FL1|	อื่น ๆ	|การยกเว้นอากรศุลกากรในเขตพื้นที่ประสบอุทกภัย (HS 2017)|
|FL2|	อื่น ๆ	|การยกเว้นอากรศุลกากรในเขตพื้นที่ประสบอุทกภัย (HS 2017)|
|FL3	|อื่น ๆ	|การยกเว้นอากรศุลกากรในเขตพื้นที่ประสบอุทกภัย (HS 2017)|
|GS1|	อื่น ๆ|	GSTP|
|ITA|	WTO|	สินค้าเทคโนโลยีสารสนเทศตามความตกลง WTO|
|KH1	|WTO	|ไทย-กัมพูชา|
|LA1|	WTO	|ไทย-ลาว|
|LA2|	อื่น ๆ|	ไทย-ลาว|
|O01|	อื่น ๆ|	ม.25|
|TAU|	FTA ทวิภาคี	|FTA ไทย-ออสเตรเลีย|
|TCN|	FTA ทวิภาคี	|FTA ไทย-จีน|
|TIN|	FTA ทวิภาคี|	FTA ไทย-อินเดีย|
|TJ1	|FTA ทวิภาคี	|การยกเว้นอากรและลดอัตราอากรสำหรับของที่มีถิ่นกำเนิดจากญี่ปุ่น (บัญชีอัตราอากร 1)|
|TJ2|	FTA ทวิภาคี	|การยกเว้นอากรและลดอัตราอากรศุลกากรสำหรับของที่มีถิ่นกำเนิดจากญี่ปุ่น (บัญชีอัตราอากร 2)|
|TJ3|	FTA ทวิภาคี	|การยกเว้นอากรและลดอัตราอากรศุลกากรสำหรับของที่มีถิ่นกำเนิดจากญี่ปุ่น (บัญชีอัตราอาก 3)|
|TJ4|	FTA ทวิภาคี	|การยกเว้นอากรและลดอัตราอากรศุลกากรสำหรับของที่มีถิ่นกำเนิดจากญี่ปุ่น (บัญชีอัตราอากร 4)|
|TJ5	|FTA ทวิภาคี|การยกเว้นอากรและลดอัตราอากรศุลกากรสำหรับของที่มีถิ่นกำเนิดจากญี่ปุ่น (บัญชีอัตราอากร 5)|
|TJ6	|FTA ทวิภาคี|	การยกเว้นอากรและลดอัตราอากรศุลกากรสำหรับของที่มีถิ่นกำเนิดจากญี่ปุ่น (บัญชีอัตราอากร 1 (OEM))|
|TMM|	อื่น ๆ|	ไทย-พม่า-ดอยตุง|
|TNZ|	FTA ทวิภาคี|	FTA ไทย - นิวซีแลนด์|
|TPE|	พหุภาคี|	ไทย-เปรู|
|TSG|	FTA ทวิภาคี	|FTA ไทย - สิงคโปร์|
|WTO	|WTO	|WTO|

<!--stackedit_data:
eyJoaXN0b3J5IjpbLTQyNTAyNzM4MiwtMzg2MzU1ODMwXX0=
-->